雲爺爺贏唔到 我就跳樓死

邊有得你跳

贏唔贏都跳ok?

跳啦

所以我唔怕以生命作賭注

Diu

快d死

典解ching甘想小妹死

你迷麻

挽留

jump la

唉又死人

我迷麻更加唔應該死

落去搵mary啦

禾仔輕鬆入波

假波唔計

我禾有實力 點假

青頭仔

死得未青頭仔

好